Galaxy Tab S 8.4 問題

我部wifi版成日會自己重新開機 彈app
唔知有冇人有一樣問題
可以點解決